中學生有咩一定要做？

請開始討論

愛

讀書

食人隻豬

屙屎

逃學

同學生妹拍拖
同學生妹first kiss
溝師妹 & 師姐
同着住校服既學生妹做愛

認真讀緊 考試中

拍拖

毒撚

認真！愛
中學生既肉體你大個唔會再有，除非你大個食幻幻
第日條女幾靚都好，嗰種彈性係十幾先有。書大個都可以讀

日日都屙

認真，如果想入大學係讀學術類（例如數學）嘅話，咁你趁着高中開始就要自學/睇大學書，上到嚟先跟住課程咁去學，就會辛苦好多。

拍過

雞

好 但係中學啲理科已經搞唔掂

女學生都要?

掛公屋

梗係要

百合無限好

同男同學一齊打J

老老豆豆
上面答拍拖扑野做愛嗰啲，有幾多個真係喺中學時期做過

課室做愛

大把人拍拖，扑野就唔知

就係d人無試過先會叫要做，爽唔爽係另一件事，青春過左就無得返轉頭

應該好多

但我冇份

非禮女同學

我正想講

拍拖仆野

偷睇女同學裙底

猛鬼

時下既學生哥放左學究竟鍾意去邊?

整估老師

dse

破處

食校工嬸嬸

不能認同更多，仲要著住校服喺後樓梯扑嘢

中六五點放學之一齊喺自修室溫書
溫到夜晚一齊去食飯
食完再返去繼續溫

同班frd 一齊坐喺公園食外賣燒味飯, 吹陣水之後上去博殺

夾band

認真答
屋企

唔識band啲樂器 識玩 classical

盡可能唔好讀文科
初中就要操數

留班 逃避社會責任

唔係講笑 我數學幾勁

我地學校以前有個18歲中四

我記得我有個小六同學已經扑左條女